偽黃真係好撚煩

sorry

即係藍

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢淨係會屌黑警同林奠
之後乜9都唔做

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

每個人著緊程度唔同 可能你著緊場運動 但佢冇咁重視
算啦 我身邊都大把呢啲人

邊個咁衰